hdd錯手格式代有冇方法還原

我啲功課

好似rebuild番個partition table就得

鳩up

刪錯我都明
格式化都可以錯手㩒到
我真係諗唔明

同FBI講入面有CP 即刻幫你還原

樓主自己執生啦
個方法唔包生仔架